Rodar o programa install.sh da seguinte forma
sudo ./install.sh

Caso apareça o erro:

  sudo: ./install.sh: command not found

Mudar as propriedades do arquivo para permitir execução com:

chmod u+x install.sh